將軍澳連儂隧道斬人案 導遊被判入獄45個月！

車里

抵呀

希望條藍絲係入面比人打下招呼

4 年都唔夠？
搞撚錯

咁少 斬人喎

砍到人變植物人先坐三年幾？

4年咁少 無野下話

唔係無罪釋放已經還得神落

謀殺只係坐45個月？

法治已死

起瑪都10年啦屌

告邊條罪 量刑起點幾多 會唔會太少 企圖謀殺喎

手足做左植物人？

咁撚小

?

刻意返屋企拎2把刀斬刀，有一個傷肺入icu居然都只係坐3年

咁點解天琦， 盧義士要坐 6 年， 7年

政治監

斬到危殆都係三年幾

律政司唔係好中意上訴咩,坐得3年幾仲唔上訴?

點解唔係謀殺案?

藍屍唔好再咁傻為左少少錢咁做啦，俾共匪當係condom，咁就一世啦，下世規矩啲啦

你無改錯名，果然藍

冇記錯好似永久性傷害，冇植物sor

扣三份一假期，即係坐30個月

唔撚係呀，當佢認罪都坐得少

係咪嗰位信報記者

上水兩邊掟磚告謀殺，呢個插穿心口都唔告意圖謀殺
揸刀插穿心口，要好兇狠的人先做到

扣埋假即係30個月，9月開始還押仲要坐多23個月

咁少

人地話個刑期竟然係4年都無呀

無撚野呀
十年都比少佢啦

咁撚少

咁撚少？謀殺啵

你應該get錯咗

太輕
果然偏幫藍人

痴撚線 有菜刀都話唔係預謀！

手足冇死唔可以告謀殺
但點解唔告意圖謀殺呢?
DLLM律政師

感覺係因為斬唔死個記者, 所以罰佢坐3年咁款.

Doj仲唔上訴？

仲要條友直認罪先4年
佢如果打官司到底都唔知會得翻幾多年

dllm仆街 乜撚野有悔意！走佬都叫有悔意！

又真係可以咁解
出之前冇睇多次

有計劃斬傷3何人，其中一個重傷

都係坐3年，難怪某陣營可以不斷聘請黑社會斬社運人士

唔蠢就唔會去做啦，呢啲人永遠唔識教訓

你過嚟俾我斬一刀
斬到你爆肺入ICU
我都淨係坐四年
你就會覺得判太少

謀殺喎 咩斬人

還左公道

郭偉健法官接納他並非有預謀帶刀傷人，而且明白被告因社會活動壓力下一時情緒失控，形容他因社會活動導致「滿身鮮血，奄奄一息」，他只是反常態地「發出最後一聲咆哮」，加上被告須照顧家人，再酌情減刑，判處被告入獄45個月。

咁少？

癡撚線

好記得個段片 而家仲好深刻
被斬位手足有無事

唔緊要呢度鳩吹都冇所謂🙏🏻🙏🏻😂

睇#34

OMDB

終於有罪 我地仲有防線

廢老犯罪成本低

香港法治真係得啖笑

何妖案律師記得提翻呢單case
有咩可能砍河個lin頭就告謀殺
斬三個平民就傷人
dllm

暴動坐7年 斬人坐45個月 好笑

謀殺先四年
咁入面有好多人係可以上訴

無預謀
佢日日會就咁拎住把刀出街食生果呀?

痴鳩線

就係呢單嘢之後先開始獅鳥，睇完判案就更加要獅鳥

起中共眼中政治犯不嬲嚴重過犯毒殺人架啦
軍火反而會罰重手因為有機會危害到政權

我屌你老母垃圾律政司
【抗暴之戰】涉刀刺何君堯 被控企圖謀殺 無業男兩度留醫小欖

何妖2cm皮外傷告企圖謀殺，依家插穿肺傷三個
告蓄意傷人坐得4年唔夠？？？

樓主pin this

老謀個種罪咁撚bug, 係得幾年

蓄意謀殺都係判三年屌你老母紅法官

咁你出黎被人斬囉

咁撚都得斬人至少廿碌喇

有冇法律撚講下合唔合理
雖則我知係dead body

dllm死紅官

3項傷人罪

真係好唔合理

郭偉健法官接納他並非有預謀帶刀傷人，而且明白被告因社會活動壓力下一時情緒失控，形容他因社會活動導致「滿身鮮血，奄奄一息」，他只是反常態地「發出最後一聲咆哮」，加上被告須照顧家人，再酌情減刑，判處被告入獄45個月。

出火魔 出磚 既手足一定唔會咁樣比法官接納

同樣情況，支持政府的人卻得益

4年都無屌你老母垃圾法官

無啦啦拎把刀出街竟然唔撚係意圖謀殺

不如4日算啦
出番黎直上人大

殺人先4年

辯方求情表示，被告深感懊悔，對3名事主及廣大市民致歉，即使不期望獲原諒，仍希望3人早日康復。辯方續說，本港案發於史無前例的動亂之中，形容被告收入因而遭「杜絕」，「如果唔係香港有個咁特別嘅動亂，呢個不幸嘅事件絕對唔會發生」 。

惟辯方律師補充，有關「動亂」之說只是他個人演釋，並非被告原意，強調被告悔意十足，被告案發後馬上自首，希望獲額外減刑。

不過法官郭偉健稱，被告案發後逃往內地，其母致電告訴他「警察搵到上門」，他才折返自首，質疑辯方說法。

呢啲又唔撚計謀殺？

佢嘅意思係佢嘅刑期連4年都唔夠

準備告民事索償

屌你老母
咁仲洗撚街頭抗爭咩
街頭抗爭 衰左仲要屈鳩我地暴動
坐10年
如果斬人都係4年
係咪鼓勵緊其他人一人一把牛肉刀出黎斬狗
判4年出黎仲好

手足

真勇武

建議你下次講清楚啲
我之前都奶過野

香港冇法治㗎啦
成個制度就係越奶共上位越快
咪得返啲狗官係度

斬到爆哂肺去icu 插幾條喉都係告傷人？
何妖粒lin 就謀殺？

屌

斬人斬到入icu都有得減

認罪先會減刑

而家自己睇返好似啲五毛語氣

遊行=暴動=10年
斬人=4年

pin 呢個啦屌

冇死人點叫謀殺

不過45個月真係小D 起碼要十年啦

拎刀斬人喎

扣埋假 減埋之前嘅時間
得2年幾

唔覺你有問題
係d 人諗埋一邊

推上國際

每個人被迫著發出最後的吼聲

警魔係示威附近現場SS捉後生,見身上有剪刀屈藏有武器
無攻擊人,無同人嘈

奶共法官照屈人坐

呢位法官係負責 判魚革10人暴動罪成

係咪信報記者果單

屌你老母加名啦

屌佢老母
法治為極權服務

對待黃絲：有軍裝警員去年10月在觀塘港鐵站執勤期間，疑遭示威者用利器割傷頸部。事後警方拘控一名中六男生蓄意傷人罪，案件昨日再訊。男生被改控企圖謀殺罪，控方同時保留蓄意傷人罪作交替控罪，案件將轉介高院審理。
同對待藍屍係兩回事

大律師：「意圖謀殺」可囚終身 from 大公報

4年都冇

意圖謀殺而施用毒藥或傷人
任何人意圖謀殺而 ——
(a)向任何人或導致向任何人施用毒藥或其他殘害性物品，或導致任何人服用毒藥或其他殘害性物品；或
(b)以不論何種方式傷害任何人或導致任何人身體受嚴重傷害，
即屬犯可循公訴程序審訊的罪行，可處終身監禁。
(由1911年第30號第2、4及5條修訂；由1991年第50號第4條修訂)
[比照 1861 c. 100 s. 11 U.K.]

唔係
有啲五毛真係咁講野
就係搏人屌鳩佢咁嘅語氣

律師唔識告？

謀殺都係得4年？

依家係刑事案,告D乜係由大波驊決定

控方渣流灘？

佢去連儂牆同人傾完計
再特登返屋企拎刀落去斬人
明顯有目標有意圖謀殺

係現場出現已經=暴動=10年
斬到爆肺=4年

好撚荒謬唉

四年都無？vs四年仲唔夠咩？
睇清楚先屌人好嗎？

擺到明 政府既人

做成永久性傷害
咪再同被告 索償番永久性失去既賠償金

包山王對腳就等6年

刑事案告人咩罪係由大波驊告,關咩律師事

不如當庭釋放啦?
屌你老母謀殺坐45個月
條撚屌差啲斬死人啊
仆你個街法治?????

有冇案例係意圖謀殺判終身

法治

狗官

點上訴 要加刑

所謂法官其實都係我地敵人 我地要搞清楚 唔好奢望佢地係會公正

咁都唔係老謀?

命危喎
咪以為我唔記得

黃： 暴動罪 10年

藍： 當街斬到危殆都係4年

香港法治，NMSL！

謀殺啵,受害者爭D死. 45個月? 有無搞錯啊?
係唔係日本妹果單? 隊咗好多嘢.

我記得同時有兩個傷者
記者背部中刀

謀殺3年, 講嘢7年.

呢條冚家剷

係3個

判咁輕

痴線人地坐係度傾計跟住去斬人都判咁輕？

上面炒晒車啦
呢位ching係話條友坐得個4年唔夠呀

屌你老母 律政司唔撚上訴呢單走去上訴國旗嗰單
忽撚左

少到 屌

屌 係都45年啦

應該判十年啦

你講完律政司上訴話判得重

45個月咁撚少？！？！？！
梁天琦乜都無做過就6年？！？！

涉嫌謀殺 判45個月
犀利

國旗>>>>>>>>>>人命
721嗰日都淨係提起支聯辦國徽

死個爛頭卒咋

40年都要啦屌

老謀係要死左先計，捅人係傷人17or19
（17最重可以判終身，19最重3年）

坐咁少

謀殺阿坐咁少

自己人麻

律政司話事

佢滿意判決判刑 不作上訴

唱bird?

痴線
擺明係謀殺啦下話

喔

意圖謀殺好難告㗎，尤其是條廢老有精神病
不過唔排除DOJ又拎條撚樣主控出嚟搞嘢囉，傷左3個人好似可以告3條傷人17/19/39？唔清楚

應該有安家費，三年換一筆可能佢三十年先賺到嘅錢

插肺都得3年幾？

睇黎斬藍絲都唔成問題

啲官真係好撚垃圾

起碼10年啦屌

律政屍hea做...如果掉轉係手足斬藍屍，律政屍一定上訴 要加幾項交替控罪

置頂plz

受害人有冇得上訴刑期？
我地肯定無權上訴
受害人呢？

法官講乜撚野呀，痴根

係咪多左個問號

4你老X 起碼終身監禁 放返出黎又斬人

浪漫化犯罪行為

依啲法官可以點樣制裁？
偏幫藍屍幫到咁...

希望條友下次斬你屋企人既時侯,你都會咁講

咪玩 香港仲有法治 仲有得救

腸都跌出黎 45個月 香港法治？？？

謀殺判3年？屌佢老母

個單直頭係謀殺黎
判得太輕

咪係, 專登番去拎刀出黎斬人
唔係一時興起

將被告講到受害者咁
1. 情緒失控
2. 因社會活動導致「滿身鮮血，奄奄一息」
3. 反常態地

但隻狗官點都spin唔到預謀帶刀, 仲要唔止斬傷一個手足

他判旺角暴動時講明只考慮暴力因素,無視理念架喎

咪係

告佢意圖謀殺, 坐十碌八碌先得囉

有冇巴打可以搵下類似CASE以前判幾多年?

掉磚就比人話謀殺
依個好明顯係謀殺就判4年
法治？得啖笑

咁以後報復斬人只要斬唔死就得 坐三 四年

唔係 係佢地理解真係有問題

條友自首, 係咪因為咁減左刑?
無記錯佢係作案之後即刻潛左去深圳
然後聽「友人」勸告後返港自首

好似係傷左個肺

斬到人哋危殆入咗幾耐icu
淨係坐45個月？

因為果個人死咗同冇死既分別

其實係語帶相關
彈出彈入

通佢櫃！！

唔係果單呀

屌法官老母個臭閪啦, 你睇吓判詞幾撚煽情
做法官屣撚左, 做編劇啦

終於明點解啲廢老話後生掟磚堵路好蠢，有咩不滿梗係直接斬埋去啦，都係兩三年貨仔

出獄後又兩個施君龍

隊穿個肺唔係意圖謀殺？

殺人都3年，痴媽筋

今天法治死三次了

屌你老母啦判咁少

量刑起點六年，認罪通常扣減三份一

血洗將軍澳連儂隧道案，郭官: 香港從去年6月起變成一個不安全的城市，示威者身穿黑衣、戴上豬嘴，儼如一支軍隊，更作出文革式的極端行為。被告因社會活動導致滿身鮮血，奄奄一息，只是反常態地發出最後一聲咆哮。加上被告須照顧家人，再酌情減刑，判處入獄45個月。hk01

你就想 斬狗一定告最高果條罪

減埋刑邊有4年

大聲公襲警半年走唔甩

呢單嘢都唔告老謀，有晒預謀動機

斬一個手無寸鐵少女
令到身體嚴重受傷
竟然剩係坐四年
官竟然相信係無預謀拎刀落街
法治已死

Diu
誤會咗
但係真係好撚容易搞錯
四年都冇前面加返斬人兩個字會好啲
Sor9 love you ching

判左社會服務令

你係警察派過黎
出完膠文再cap圖屈連登?

對藍絲就考慮理念經濟

人治社會

聯署

法治收撚皮啦，下次唔知我會唔會斬9啲藍絲黑警

cls 邊度夠？

比佢斬果啲人而家點

嚴重傷人
應該以年計

希望佢記得自己18年講過咩

其實紅官幫依d垃圾蛆蟲有咩用
重判的人對法治有假希望好過啦
定係想鼓勵藍屍出街斬人

聲言將被告的行為歸咎社運實屬合理，又讚揚被告願意接受懲罰，情操高崇，更謂「這情操在一些接受高等教育的知識分子及專業人士身上都沒有」。

斬人罪犯都尊敬 睇黎個法官都係一鳩樣

老謀
要坐成世啦

只狗官擺明私怨撚
都唔關有無中共利益

哇，原來蓄意拎刀無差別殺人坐4年咁少

咁一世人咪可以殺十幾個人？

香港法治wo

簡直是笑話

又一個文盲

終身變45個月
笑死

唔係應該判坐7日。

個女仔而家情況點呀？

你老母斬人斬到就死先四年

示威係現場就七八年

你老母我拎刀斬藍屍啦咁

狗官你依隻畜牲記唔記得自己講撚過咩

佢加個仲字就話姐
呢句好明顯係講緊4年都冇

依隻狗官叫乜撚嘢名

屌你老母 紅撚到

可唔可以再追究佢賠償

屌你老母 學藍屍斬人仲比狗官保同讚

我係藍屍我可以斬人了

你咪撚馬後炮啦
根本佢就一句說話裏面可以有兩種意思
你睇文字可以睇到語氣？
四年都唔夠？
搞撚錯
可以係佢睇完內文同其他人嘅評論覺得
坐四年都仲唔夠？搞撚錯
亦都可以係佢睇完之後認同其他人評論
覺得夾埋四年都冇？搞撚錯
你唔可以否定佢呢句真係好容易令人誤會

告傷人砟 個狗官仲話同情

係咪痴撚線
真係藍撚到出面
你唔講呢段我都冇咩好講
係要借案件來表達自己既政治立場
官喎
法治喎
受害人聽到會點？

殺人坐咁少?仲有無道理

我真係第一眼就get到佢嘅意思。

如果佢想講判得太多，應該講

要坐成四年？搞撚錯

好明顯佢嘅意思係嫌判得輕，先會話唔夠。

你好明顯係文盲，或者係新移民，廣東話好差

個官係邊個

一個高尚情操，藍絲聽到心爽爽
精人出口，咩人真係出手......

仲有，48個月係4年，而家判45個月，我睇完新聞第一反應都係（四年都唔夠）

狗官郭偉健

屌你老母 block撚柒你條on9

你搞錯
睇#34

屌你，重考DSE中文啦

咁樣係你主觀感覺
如果佢覺得判得太少
可以講 斬人坐四年都冇？搞撚錯
雖然佢原本嗰句都可以帶出呢個意思
但的確第一眼就咁睇嗰句的確會有令人誤會嘅成份
所以我係知道佢其實個意思唔係咁嘅時候
我都有同佢講返抱歉誤會咗佢
我唔敢話我廣東話好好
但我覺得廣東話最能夠準確表達自己意思佢的確係語氣
文字係冇感情
如果用字唔夠準確同斬釘截鐵
會令人誤會一啲都唔出奇
不過我諗你對廣東話應該都有好深嘅造詣
如果唔係都唔會下下都用文盲
新移民呢啲咁低級嘅說話去人身攻擊
點樣都好希望咁樣解開左大家誤會

一定要民事索償，賠依D破產無用

31.
問 : 破產人獲解除破產後是否仍須償還債項？
答 : 破產人獲解除破產後，便可獲免除所有可予證明的債項，但不包括以欺詐方法招致的債項、因觸犯法例而被判處的罰款和導致任何人身體受傷而須作出的賠償等

一定要廢老賠足一世

其實4年都無…

我同你講笑，並唔係惡意屌你，唔好介意

我知道
只不過你一下子就一句文盲屌埋嚟
睇到有啲唔舒服
不過其實你都冇講錯曬
我都的確有誤會
大家打返個茄輪當無數

幫你翻譯畀啲唔知4年有48個月嘅文盲睇：

「坐唔夠四年？
搞撚錯」
⬆️要講到咁撚奇怪先睇得明嘅你檢討下啦

你自己get到一個意思就覺得自己巧叻叻？
明顯係佢句野表達有問題，令人get錯或者get多過一個意思!
仲有，如果你差3個月就30歲會同人講你29歲零9個月？定係仲講29歲？唔係講30歲？

抵死

強姦仲坐耐過斬人 好撚嘢呀香港法治

用錯標點符號，用！號會好d

依家啲官咁，我真喺諗住佢掂行掂過㗎
依家玩三權合作嘛